近牌貓Sir接左咩project

我就因為比人搶左Nikon討論個post
無左主要project

唔知點解貓sir近日變左隊fuji既？

嘩，貓蛇響紅登已經插緊fuji啦，大大話話都插咗差唔多兩年

我近牌失業，搲下撈姐
一係重奪Nikon話語權